Fomas Juridicas:
--------------------------
Punto 1:
Respuesta: D

Punto 2:
Respuesta: C

Punto 3:
Respuesta: C

Punto 4:
Respuesta: B

Punto 5:
Respuesta: C


Tramites de constitucion
--------------------------
Punto 6:
Respuesta: A

Punto 7:
Respuesta: B

Punto 8:
Respuesta: C

Punto 9:
Respuesta: B

Punto 10:
Respuesta: D

Punto 11:
Respuesta: A